［和理非］唔洗你埋位，落黎係最後食花生就得

乜都唔洗做，淨係睇就得，希望你地可以支持下

點樣過到去
睇地圖周圍重狗

推

可以去旺角或其他開花地區